長期抗爭：全港各區齊齊向外地遊客輸出軟實力

呢段時間，相信唔少手足都會思考緊抗爭嘅路要點樣行落去， 我係p牌仔，好歡迎大家俾下意見

經過77遊行嘅觀察
發現內地遊客其實唔抗拒介紹香港現況嘅傳單(香港人在幹什麼、什麼是返送中 etc)
有一堆遊客都會喺企度睇 想知我哋發生緊咩事
既然遊客唔抗拒接收相關訊息 咁我哋更加應該將香港人嘅聲音＆我哋人抗爭嘅精神輸出

有人會問:「香港都未搞掂，點解我哋要理內地/其他地方??」
答案好簡單，因為中共最驚就喺內地民眾發覺事件嘅真相，最怕人民嘅民主意識開始覺醒
唔好忘記，我哋面對嘅唔單指喺淋病， 淋病只係中共管治嘅傀儡，我哋真正面對嘅喺極權、喺中共

對抗極權係一場持久戰， 冇一步登天嘅史例，既然冇得同中共硬碰硬， 咁我哋就要諗方法持久地輸出軟實力 (搞埋晒D一帶一路講文化、歷史呢D,其實都係軟實力，我哋當然要以其人之道還治其人之身)， 喺思想上薰陶內地民眾， 等佢哋慢慢學識要發聲、要企出嚟爭取權益， 呢啲係建構自由＆民主社會嘅第一步。
要令內地民眾喺思想上唔再受鉗制、意識到自己可以反抗，呢樣野先喺令中共最棘手嘅!!
點解大陸唔俾上Google,YouTube， 睇歐美劇都要翻牆？因為極權管治會滲透喺生活中每一個細節，咁先可以嚴密監控人民嘅思想同埋一舉一動，逼令民眾喺被剝削、不公義嘅情況下都被迫禁聲， 以便管治。

或者我哋可以做嘅就喺
親自講解俾遊客知香港真正發生緊咩事、 點解要抗爭，等佢哋知道我哋並唔係大陸報導中所講嘅「暴徒」，咁中共點樣封鎖消息、點樣抹黑香港人都無用!!!
香港好多地區e.g.上水、 尖沙咀、銅鑼灣、東涌、沙田......都有唔少遊客
喺各區遍地開花嘅街站＆去發夢嘅手足可以幫幫手，趁機會派下傳單＆同遊客講解下香港人一路以嚟嘅抗爭係為咗啲咩， 亦都可以加入一啲內地市民可能比較熟悉嘅問題( e.g.毒奶粉、 教育、房屋、戶籍、外國網站要翻牆 etc)， 製造機會等佢哋反思下自己現時生存嘅地方係咪有啲嘢好唔妥，而市民理論上有權利發聲。

唔好咁天真，侈求一兩次就會有成效，依家做嘅喺散播思維嘅種子 。記住記住，呢埸係持久戰！！ 要由思想、文化、教育多路進攻、續漸滲透， 同中共鬥智鬥力鬥長命。
對抗極權係一條艱辛而漫長嘅路，手足加油！！

p.s.各位手足不如分享下自己嗰區嘅旅客有咩特色

今鋪真係要封港

我無野講

push

自推

救到香港就得！

一定要教！

長期抗爭呀！

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

推

有無可能係機場派傳單？
呢個有無問題？

每次50人左右？

就係要佢知道香港人嘅精神

我唔認同要加入大陸城市既情況入我地既訴求入面
但好支持向唔同既人介紹我地做緊既野，發生緊d咩
唔洗佢地認同，只要佢地知
就算佢地番去同人鬧都好，起碼會spread開件事

阻住人做生意會俾人斬喎

其實好睇遊客嘅反應，要靠大家發揮創意、臨場應變
都有諗過講內地情況會唔會轉移焦點 ，本身諗住加入內地情況只係想等佢哋有啲親切感＆ 用啲佢哋覺得切身嘅事件去製造多啲空間畀佢哋反思

冇野講

記住長期抗爭

I have nothing else to say

好提議

幫手推啦

不如直接將傳單內容spam上we7啦
我唔信佢block得曬

我屋企樓下勁多旅客的
但大陸人同泡菜人的比例係差唔多50:50
但目測佢地係+40UP以上的人
其實係咪應該同其他旅客講下我地而家咩情況?

我諗無論邊度嘅旅客都可以講畀佢哋聽， 盡量spread開
內地旅客就更加要趁機講D多啦， 喺大陸一定冇機會認識咩喺遊行、抗爭喺做咩

//【諾貝爾獎和平獎得主Rebecca Johnson給香港年輕人的話】

“Give your life to the movement
by living every single day,
as fully, as powerfully, as beautifully
as you possibly can.
We need you lives with us, alive.

So please, don’t hurt yourself.
Please don’t take that away from us.”

「有時有人會說，他們想自我犧牲。
但我們總是這樣回應：求求你不要。
求求你，你一定要活下去。

因為活著就是你所能奉獻的，
最寶貴的東西。」//

她是在英國推動反核的先鋒，從二十多歲就開始抗爭，被逮捕坐牢都是平常事，右邊膝蓋也因為警察的鎮壓而受長期傷害。

Thank you Rebecca for being with us!

同意
現在算係變咗長期抗爭，這其實對於我哋有啲不利
因為主力抗爭嗰班大部份係學生
所以我想希望再呼籲之前616遊行嘅人士再出黎
有啲人可能覺得遊行左都冇用
但我想講唔係

1. 表態 （otherwise 即係你接受左政府既暫緩等等）

2. 支持
你行出嚟其實都係幫咗一直喺前面抗爭緊嘅年青人，俾咗一支強心針佢哋，令到佢哋知道其實大家係stand with them

3. 和平
有啲人可能覺得出咗嚟但後尾每次都會發生一啲事，所以好驚唔想出黎，又或者會覺得好暴力，但我想講，好似71當時和理非有和理非行，勇武有勇武嘅方法，睇返外國嘅報紙你就會知道外國人係將兩者完全區分嘅，有潔癖嘅人士唔需要擔心
而且只要你有行完之後就返屋企唔再逗留，就完全唔會 in any danger situation

但如果你哋唔出嚟，就即係已經袋住政府嘅回應
你接受？

希望文宣可以考慮宣傳一下

另外我覺得其實對自由行輸出抗爭意識好有用，而且其實尋日都有唔少旅客在場，可以在香港嘅事免費廣泛傳到世界各地